[Mateo健健康康]曼城球迷吹水區 69

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

HI

LM

今個post唔係燈post牙

黃水

jason邊個黎

上水啦黑文迪

認真呢 mon post唔留言

阿古路條on9 hha

牙清呀

阿清仲有無上舊登

我有

下

阿清

hi 黃水

屌你老母咩牙清

咩事 突然入左異空間咁唔知你地講咩

人龍一人一球

電腦中堅

On99係要斬出去比個波人

屌你呀牙青 仲黎

叫佢上黎講兩句先

牙清守龍我唔玩了

俾佢玩下啦

屌佢老母對49000咁樣輸3粒

我地件衫啱啱好難認同埋

黃水激走人

開唔開個2隊黎玩 我開?

好呀

再開咪D10 再升

冇所謂

好

波追番黎先

波追回來吧 唔想拋西瓜

牙青點啊一係轉中堅

黃耶將個club較做公開
再比個會長是但一個 可以轉返返依個club度踢又唔駛人批

我玩埋呢場整定點？

比會長果到點比

唔係話唔比佢玩 認真d得唔得 放個空龍比人射係咩意思 黃耶幾廢都唔會唔受佢玩啦

試試打用cam 打防中多d 插上去先
唔掂再換番

一進攻太多人插入去 留返幾個係禁區外面接波一係

我set 左個club先

牙清搞事

真係訓著啦

一係我比lm你 我打龍 咁解決？

我懷疑d留言既負皮全部都係牙清比

搵唔到點set 你地做會長

淨係整左公開

又冇得收番升左某啲人做領隊咁

返黎啦黃耶 開波啦

入黎打住先啦

好陣間再研究

肥根用返cdm人仔不如 唔夠人搶

算啦 我下場都係轉番cdm

閘呢

唉由冠軍差1分變降班

做咩成日爆底回傳

Sor

係咁疊位做乜鳩

好波

好彩姐

三點 瞓了

有冇人繼續

我ok 未訓住

Off

不如你落一格打cam啦

咁新隊打

訓了

有邊個仲打? 睇下有幾多個

1

夠人我可以開新club

2

3

我開啦

mo la 咁收皮吧

俾多個好嘛

做乜無啦啦開新

d1少人難打 開個細club少人都玩到

開咗 咁玩唔玩

有幾多個

岩岩見到好似仲有5個on
手癢好想玩

冇人

收皮了

有無人打下friendly/coop咁

你幾時番黎玩pro

家下集中力好低 廢事累你地

咁多藉口既屌

堅個心好撚痛

女咋嘛

比帽人戴既都唔駛恨啦

留名

⚠️ Alexis Sanchez update ⚠️
- City & Arsenal have been negotiating since Friday
- Arsenal want £35m(ish), City trying to lower that
- Sources close to Alexis very confident that it's on the verge of being done

Full story, from me & @ChrisWheatley_..

35m 屌 好心垃圾隊咪強留人啦 10m立刻屌落去

就係唔係帽先慘

今晚可以pro

半年約有20M 都執到啦雲加

買咗返黎咁邊個正選左邊

暑假bid麥皮好過啦，山齊士返去住老人院啦

頂我個位

打st啦

今晚繼續pro

打ST 睇個勢耶穌都唔當係出到住

如果真係35m屌落去 我屌死哥狗 10m差唔多

JESUS好似去左搵專家CHECK 有機會MISS 世界盃

唔會掛

前排唔係話無咩事抖返個零月就得咩

睇左幾場友賽同外圍賽 jesus好似已經打緊正選st

唔通要用費明奴

傷十字真係手尾長

係 佢打正前 尼馬古天樂兩翼
國家隊踢到曉飛

尼馬好肯比波佢 兩個勁夾 睇怕遲早走去搵尼馬

尼馬黎搵佢就差唔多

尋晚阿祖戴住母會頂帽賽波

岩聽

you have us

有冇人覺得我琴日好穩陣

ho ball

牙根加埋我 最強後腰

好彩有你

今晚繼續玩

同埋個club set 左公開

有幾個應該領隊黎

我記得了 可以要leave club先可以轉會長

覺得尋晚可以試下打多啲中間短傳波 可以中間猜多幾腳再分邊

利申打得好差尋晚

唔係打米9巨人 啲高波我head撚哂

你打st成日唔企箭頭 又hold哂耐波

唔識打前 諗住幫拉邊

我覺得要執一執啲位

好似得我同根打到踢開個位

想當年我第一次打前

屌你你勁到

第一次打前都入波啦 仲要volley

幾時歸隊呀出波帝

下星期啦 去緊旅行

鏝迷

我都飛

屌你垃圾

唔傳波俾你

有幾可你傳比我 次次插到禁區頂都冇人理我

好鬼悶 耶耶秒回

我成日有妙傳

我已好努力冇hea

你都係領隊我記得

咁駛唔駛踢牙青走

C華生日快樂

去邊

施華生日快樂

成班有錢人

供完一個月得番一皮唔夠

我成日走到禁區頂駁腳左轉右 成日都有助攻

你玩果陣望返住個人啦 成日唔係位 守又唔見人 攻又唔見人

牙青少事啦 一時冇態姐

成日望你地諗緊回走位唔見自己

之後一失波就唔夠膽再上去攻

Cwa生快

咁佢今晚繼續打龍照玩？

怕咩 你後面仲有根同甘

翼衛好少可落到底線 你唔上到咁前 基本上守波唔會唔見人

聽日10蚊兩隻雞翼同汽水

我打閘好撚勁

打返上去啦

琴晚前場啞哂火

你地又要轉433又冇人肯打閘

泰

一定要叫雞

小妹都想去旅行

水貨多啲練波好過

你打左閘後上

pro?

返到舊登都要嘈波

好心你啦 同麻友嘈

連狗聖誕更新之後就無回過家了

凍到想入御寒中心了

mon 佢地係到嘈波
一路mon 一路笑

聽日後日大後日都射波了

條友痴撚線 係咁將佢諗既野代落我度

唔係冇野做真係冇咁得閒聽佢發噏瘋

新人留名

pro??? 開多隊

有咩問題

浪費左我既進攻能力

你踢閘就岩 後上出波唔洗諗咁多野

開緊工悶到上黎鳩噏 返屋企先啦

不了 佢唔企閘位的

我會

見你幾次人地反擊落到底 你翼衛企左係中場

我會留意多啲

仲要收咁鬼死夜

用多啲個pad啦 認唔到位好難玩

收11牙

水貨真冇用 渣ga

lm

死老野

夠唔夠人開個二隊玩住

我可以

買埋宵夜先

我都可以

開得未 耶青買宵夜買成世 屌你出旺角食？

咁凍都出去買

買完唔通唔食咩 岩岩沖完涼開始食咋

似你咁廢咩水貨

咁凍食個辛辣麵咪算

加番支stella

stella好飲咩 我鐘意藍妹多d

好飲 佢第一就藍妹第二

再凍啲整細細杯Whiskey 都正

jolly shandy最正

ready了

可樂最正

食緊麵 等等

你開新隊？

咁我點入不過

我地做個實驗先 試下你走左之後轉個會長比我 之後你入返依個club仲駛唔駛比人批左先入到 得既話我將個會長轉比是但一個都冇所謂 最緊要留得返個舊club隨時入得返

試左要人批

屌原來唔使

而家你 波追 牙青係領隊黎

睇ig水貨又比人恰

而家我set 左 公開（限好友）你地冇del 我就得

um... 我入唔返個club

屌是但 我開個club先

你係咪冇加波追做好友

好似係 我開左club了 有冇人打機

我入左你果邊先

你要加左波追同祖狗先

我都係有add fd先直入到

波追記得唔好走

有 名

去茶記食粟米魚柳配開白酒，一定要Sauvignon blanc
黑椒牛扒要配Cabernet Sauvignon

mancity o9p

有矛人牙

個個又話玩啱啱 又冇人

咁我打陣生涯先

玩生涯升緊foden

我唔走咁點去2隊玩

又係我仲有祖狗既

你地玩得未但

咁而家夠人開波未

我keep住係度的

等你地 水塘又話玩

on未

不了 好眼訓 岩岩屌完閪

屌你老母

照黎反正用新隊

屌你老母 開game 死老野

咁少人唔好玩

到埗了

屌冇人而家好燥

瞓

去曼谷?

係呀 要唔要俾個m記食評你

好唔好味

未食 附近冇

山狗30m 250k人工

有無人太凍射左波

做廢青只要係床上面睇住部電話

🍇🍇🍇

Manchester City have full agreement with Alexis Sanchez. There are 2 options in place.

1. Join in July as free agent. £13m wages pa and £30m signing-on fee.
2. Join this month. £20m fee for Arsenal. Alexis gets £15m in wages pa. [@DiMarzio]

Alexis Sanchez could complete a move to Manchester City by the end of the week after the two clubs opened talks - sources. es.pn/2meIVUR
開始有可信d既source update了

Btw fa cup抽左卡迪夫城 or Mansfield

求指點

就黎凍死了

比我係山狗一定季尾先黎
30M signing-on fee

15m年薪咪仲多過阿古路

留錢買防中同閘唔好 30m

想唔想要人妖？

下個topic 可以歡迎山神

今晚唔睇=假鏝

枱底數唔計落ffp先好
油王有幾千億驚咩

@跛腳疤狗

山神，防中同後防
Why not both?

What we have is money

岩岩想開始做曼城迷, D波真心幾好睇

聽日放假可以睇

點解你會覺得唔計落ffp

零晨西波不了

有兩回合 下回合先睇啦

呢句真 今晚一定西波

屌你咩 人妖邊駛搵 周街都係

夠18歲未

小妹都唔夠

成30歲人, 做咩

鏝po平均年齡得14碎
同你有代溝

足球係世界語言, 唔會有代溝

好撚凍牙屌奶星

渣

本身捧邊隊

水貨話人渣

Glory hunter

去泰國就唔好食m記啦 local brand啲餐廳勁撚平

咁如果佢係岩岩睇波冇耐 Glory hunter都正常既

Ok 我睇波果陣拎冠係獌狗 不過因為耶耶托尼先鍾意鏝城 其實我波齡都好淺

所以其實我半個疤狗

疤狗死返疤區啦屌你

我孫繼海開始睇，土生土長中國人

我都唔知叫你死返去邊個狗鬥好

唔好 鐘意得耶耶既都有眼光 支持

我從一而終支持曼城俱樂部同中國國家隊

因為我都係2010 先睇 果陣仲有施華黎

再早兩年係睇緊疤 拎六冠

所以迷哥控球

屌你支持中國隊

有眼光 咱們國家的足球要掘起了

我都係早你1 2年

所以我咁鐘意哥迪奧拿就係佢打既足球好靚真係

宜家鏝真係勁唔勁唔知 但踢出黎最有可觀性 幾個人埋黎就可以有空間去傳番個波

我睇左五年咋

今年可能有希望改變英超出到去一定靠死守贏嘰局面

一開始係個獌狗fd叫我睇波 我咪睇下 hea睇左1 2年叫識下d人 走去睇10世界盃 覺得個氣氛好正 先發覺原來周圍好多人都睇波 就開始認真睇 就鐘意左施華 跟住捧埋曼城

我情況同你差唔多 不過就鐘意耶耶

我同你地情況差唔多
不過我係因為鍾意ederson

艾咩達臣你係鐘意柏狗

我本身玩玩具 之後比朋友拉左去踢波再睇埋波

我本身玩女

椰青op

玩Barbie就有佢份

屌你

黃耶又柒

屌你老豆凍到暈左喺街

乖啦 返宿舍啦

柒你老味

上年仲有

出世到依家都無

打機呀喂

有無人

我都係神龍同腥

多謝捧場

會然辣殺

#utoo

好難先企起身

打還打 收番耶青入隊先

波追psn係咩

食左個40泰銖海南雞飯好撚柒正

有D想去諗緊台灣定秦國

山狗firm左黎？

40咁撚平咩 我果次同6個fd食左一餐除返開每人160泰銖 成枱都係食唔哂

d芒果糯米飯我覺得有d伏 唔知你地點睇

fred之前睇佢打我地防守唔多勁

咁後生，比哥狗教一教就開曉啦

呢or真係
就咁個飯上面加個大芒果
最多加啲椰汁
奇撚怪怪

好中意食芒果糯米飯

好撚怪 頭2啖都冇乜野 愈食愈唔想擺落口

痴立立好似精咁
又有趙口

可能你食果d真係精黎

開波未

波追比psn我加你呀

係central world對面 粉紅色個間

我幾鐘意食

今晚冇？

直落3點9睇波

波追psn牙 直落冇問題

比狗食

都係要比人批 who批me

波追咪領隊叫佢

而家玩未

你批左佢先

批左啦

咁有冇人

又得三個屌

無鋒陣 西波 訓得

今場kdb隊長

丁力前鋒

對英冠洗唔洗強陣

Yaya冇隊長

抵啦 支持

屌你老母點會kdb 做

講經驗都係耶耶做

咁養生做咩隊長 做廚師啦整養生餐單

On9聯賽盃都出唔訓

穩陣啦 半場大炒對面 輕鬆出青年軍仲好

半場入唔到5球真係讓返個英超冠軍比曼聯算

點讓先 呢加你兩三分咩屌

養你老味咩

有冇手機link
離開唔到張被

真鏝

熱狗文迪做左12月最佳

凍到差d 起唔到身

有冇link?

水貨

sane 推大力左

控極個波都唔落地

What lin

kdb 呢下 幾準

曼城最佳呀

條link先6分鐘

8:30

哦屌 以為英超12月最佳

我而加先8.30

ff

非鏝迷：請問邊位係唔訓

丁

月經 kdb呀

車路士小將奇雲迪布尼的生活習慣令人擔憂...

車路士領隊摩連奴在對利物浦的記者會上表示，迪布尼不被安排上陣的真正原因是「睡得太少」。
「英超比賽對體能的要求十分巨大。然而，我不希望自己的球員在未得到充分休息時便讓他往場上踢球。」

據說，奇雲迪布尼在每晚都喜歡通宵達旦流連在互聯網上跟網友聊天，當中更不乏英超球員參與，例如隊友艾殊利高爾及曼聯邊後衛畢拿等等。相信他們亦因為相同原因而缺乏上陣機會。

「他每天訓練後總是第一個離開訓練場，並回家睡覺。我不喜歡看見庸懶的球員，更不喜歡體能欠佳的球員。」摩連奴補充說。

奇雲迪布尼於2012年加盟車路士，並於去年被外借至雲達不來梅。

巴禾

反丁黨召喚

丁力唔早小小比 仲要比到咁

唔訓個種體力 體格真係好癲

西波

有冇link

石頭左手d紋身新既？

唔係鏝迷果d出去開post討論啦

MMA唔吹？

水貨竟然推大位射波

水貨個假身好靚

你啱啱死老母嚟？

Show Blocked User - BlueIsland

突發，巴禾⋯⋯

原來又係傻西黎

好威 block咗記得唔好偷睇 偷睇死全家呀

冇興趣同d智障仔嘈

巴我撲到波

呢位清咁慢

屌我冇留意以為廢龍黎 撲得幾好

對面8號成日扭波都搵唔到粒波

唔想禁多次refresh 驚收皮

唔訓

丁力

可惜呀B華

水貨今場做咩咁有自信係咁射波

點解唔比前d 水貨又射得柒

對隊咁既隊都咁耐入唔到

又屈迪布尼

kdb

開左枝藍妹先醒起依加8度 凍撚死

Stella

我去左避寒中心睇波了

今場好似下下corner 都炒咗咁

腥一招又黎

係咁屈
對家明顯無做功課

個女旁述都認錯辛真高係唔訓

對面漏果下咩事

水貨又射波

水貨又起腳

球證都凍到盲撚左？

對隊英冠都入唔到波

西波 睇半場訓算

20幾碼d罰波你地想唔訓定耶耶射 我覺得耶耶彎入去攞角準過唔訓果隻

巴我又救到

巴我又接實 今場咩事

仲以為實反彈出嚟

巴我

文力架

水貨依下反而唔射

擔泥同丁夢遊緊

今日後防唔係石頭同巴禾有聯賽盃加成
應該比人456左

感覺有d亂黎

真心耶耶唔多掂

隱撚左形咁

耶耶啲養生踢法好似啲世外高人行路都勁過你跑咁

Pen

石

文加拉

文狗廢夠未

文加拉果下要拉跌佢啦仲比佢過

可以比人笑4了

真係西波

要信巴我

俾隊英冠打入去

巴禾hi到

呢球輸文加拉

甩波係禁區外都唔犯佢規比佢入去單對單

咪係 傳失都算 咁大份都迫唔低佢比佢走入去

今之又冇施華換唉

屌 護空門

運都豬埋

咁都救到

丁力差d

下半場唔反cup 大炒就係咁先

丁力都射得好靚 對面醒目

屌你老母文加拉

事實證明文加拉,擔泥同耶耶英超下游實力都無

希望多場般尼奇蹟打走英冠

深夜西波

留意返 係踢兩回合

引用：#372耶耶托尼耶耶耶 • 9d
文加垃圾
話撚夠人垃圾未呀屌你老母

屌你老母

我有話佢垃圾? 我屌佢老母有咩問題

我屌你老母又有咩問題呀 你就垃圾啦屌你老母

陰公 想mon post binc ? 唔奮氣呀傻西

你屌就得 其他人唔屌得

你以為我唔記得? 全版爆閘出黎淨係識得話邊個垃圾 識佢做錯d提都冇提過 你咪得個屌字啦傻西

我屌佢都未至於話佢垃圾黎侮辱d自己隊波既球員呀傻西

嗰場抓衣得咁明顯，仲扮無辜

依加你用垃圾黎形容我支持隊波d球員我唔屌得你? 你冇撚野呀

係我表達唔好，係嗰吓垃圾，而且唔少失誤

哥狗笑

咁即係唔係我問題係你問題囉 平常唔入黎傾波 一出現就屌鳩d球員 我唔當你爆閘搗亂?

你正正經經傾下d人踢成點 閒時屌下d球員我得鬼閒插你咩

丁力傳得又冇力

最衰反丁專家坐緊
如果唔係佢應該J到出血

睇波好過打字啦，睇緊唔想打太多字

依加為止得唔訓係踢返水準波 其他都唔上力

巴我已經超水準的緊

真係主場都贏唔到唔駛打

仲望人，自己去盡喇丁

btw 水貨依下反擊傳得靚 不過對面回防得好快

腥呢下哂哂 龍都唔中 佢左腳射遠柱真係麻麻

呢腳好耐喇wo

窄位佢反而射得入 依下唔算窄反而柒到

屌 f5先

報時 72:39

丁今日真心唔掂

90:04

輸左幾多粒

窄位佢冇選擇谷射近柱咪中龍

哥狗拉隊走左

唔訓!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔瞓

唔訓爆射

KDBBBBBBBBB

入牙ken我信

唔訓傳完冇人睇返 唔訓睇住黎食

唔訓 隊波冇佢點掂

瞓左無睇 曼城炒幾多球

D射波有你全盛8成

成隊圍晒喺到

訓返喇你

全盛yaya射每一球波都落西

耶耶要射罰球

直衝

廢老

俾我射啦

比yaya射啦

對面送罰球

你f5

仲加腳
明明丁空曬

咁近比耶耶扯個波去死角啦 唔訓等遠d射d急墜呀嘛

對面開始鳩黎

英冠水平

冇offside 射佢大細啦仲傳返出黎

和波即刻變mma

英冠真係垃圾黎 mma

咁都唔入

警告你班英冠仔咪撚亂黎 叫油王買起你地

好心英冠就安分守己

我屌個解圍

on9踢唔到個波

英冠仔就係靠呢d波博上位 緊係出盡奶力

笑到我癲左 用盡全身既力踢空氣

我踢得幾好

好喺邊

仲要地波嚟

決定都係太慢 拖慢哂d節奏

放呢d直線比水貨我笑左

反擊果下+上半場

丁又差啲

原來射得柒

丁射射太正

個龍想斷手

收耶耶出kun

耶蘇

想睇迪亞斯

山狗其實打唔打到r聯
打到嘰同腥競爭下都好

佢今季都冇踢過緊係得

踢過歐霸姐

京多安又飛機

根叔今日射波柒到

nigga

巴禾做乜鳩 又控唔到 又要走出黎阻住文加拉

感覺牙路上左黎進攻仲差左

唉瞓

對面泊大巴姐

太多人企死
同埋唔知自己應該要做咩

又係垃圾隊大巴

唔訓差d

又屈機

阿古路!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

絕殺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙路救世

牙路絕殺

bin得

啊路

牙路！！！

牙路不過二比一 下回家小心俾人偷雞

又係水貨牌燒味

嘩，助攻果個斬得咁撚準嘰

牙路

假鏝牙路

水貨助攻路

水貨唯一一範掂既就係燒味

成場得一腳好波

總結 水貨係咁起腳但係一球都冇

你岩岩先起身?

水貨係k位角搵隻左腳睇定黎斬 今季起馬幾球係咁助攻

仲唔係有話錯你？

我啱啱俾人換走沖完涼

係得呢招

都話B華應該打中場架啦

好彩冇睇西波 捉三個戰犯出黎啦 睇留言一定有文加拉

咪就係

係咪仲有石頭?

利伸 精華都未睇

石頭比人害喇
擔泥防守意識差
文力架英冠
耶耶想學派路但無多個中場幫佢
丁力遊緊魂

奇行種仲有半年比佢慢慢遊

在阿古路92分鐘的頭槌越過菲爾丁的十指關時，布里斯托城後衛的表情是絕望的。他們一整場的努力，都毀於這最後2分鐘的鬆懈，這種表情，在約書亞-金的臉上出現過、在羅美奧的臉上出現過，如今，它在弗林特和沃什的臉上又浮現了一回。

如果對曼城的比賽稍有瞭解，就知道這不是今季第一次曼城「驚險取勝」了，史達寧補時絕殺般尼茅夫和修咸頓，施華在83分鐘逆轉韋斯咸...今季，曼城7次在比賽最後10分鐘或者補時階段上演絕平或者絕殺，而在89分鐘之後的補時階段，曼城已經攻入了10粒入球！

上一個有這樣玄學光環附體的，還是施丹的皇馬，那個賽季他們捧得歐聯和西甲的雙冠，這個賽季施丹的玄學光環沒了，哥氏玄學卻冉冉升起，那麼哥氏曼城有機會複製上個賽季施丹的輝煌戰績嗎？敬請期待。

咁吹奏法 一間燈死

今季蝗=下季鏝

不過如果哥狗拎到歐聯佢下季點柒都唔會屌咁金啦 歐聯係我地最想要 比人睇唔起都係多數冇歐聯

我鏝差牙路同施華一個歐聯

丁力有助攻 又比人護空龍

文加拉真係好廢 對佢已經無哂希望同耐性

阿古路勁撚到

第一球面對面傳失比人

唔出你就有機會

今場講廢一定係腥廢D

腥廢哂

某反丁黨改左自己個會員名做腥之後廢左好多

幾時先買中堅 1月都過左三份一

反丁改D人名十個有九個廢

用文加拉啦 睇死唔會買

因為只可以加一名新球員入歐聯名單

歐霸大軍有山齊士，馬天尼斯，懷高。名額預比山。
但傳過嘅中堅Umtiti同防中Fred都係歐聯隊，又係出唔到

如果真係買山齊士 就肯定係加山齊士架啦 前鋒完全唔夠人
中堅而家聯賽LEAD咁多 比文加拉踢下都得

文你個頭

你就廢開

佢係廢 不過打廢隊 前面都入返夠數啦

b華鳩下鳩下都3入球6助攻

b華上年雙十都係咁樣R返黎
麥巴比 法卡奧大爆發

情願用擔泥或者用新仔

你夠係啦 出幻幻練仲好過出黎養生

耶耶垃圾

仆街啦琴日根本冇人幫

屌唔係用我換你出撚到

迷到腦抽筋 講到冇你出唔到牙路咁 知唔知點解淨係換你因為果刻冇作用囉

你條奇行種廢咗幾場又唔出聲
上場餵比水貨不知幾勁

近10場 9場正選一場後備 5入球3助攻

你就冇作用 成程做串連幾好

多得耶耶 費奴先至有得抖

我最期待畫面出現了

冇人咪用你 試下買返件防中

文加拉輪換下都算ok ge
不過都係要買架啦
甘文員邊到踢到

而家冬買唔到 咪頂住先 求神拜佛石頭白文唔好傷啦

好叻叻呀回傳俾人射空龍

甘文員傷就有佢份 叫佢肯踢九十分鐘先

一月應該會買既
應該等搞掂山狗先
夏天果陣都係一單完接一單

真係呀 無謂逼隊長踢啦 就快讀博士

做乜無啦啦開多條反耶妹戰線既？

而家都可以反你架 淨反會員

但係我係高汁會然 黃耶成日派膠=.=

咩派膠 你去舊登柒又點計

柒乜撚 以事論事 你就真係盲撐 耶迷都係咁話

玩下都唔得

呢到狗竇黎

不用跟他們一般見識 要carry果段時間已經carry左

我G持你架

屌左人妖未

我覺得隊長留力季尾出黎拿獎同踢世界杯
之後會收山

賭J都得

去幾多日 我覺得曼谷冇乜野行 夜市果啲行左3日已經好悶 係酒吧街睇左場意甲

冇錯耶耶在我心中係最勁

仲好讀埋個博士

Anyone Pro

叫雞

bit style

一個禮拜

細耶狗預計會洗幾多同埋小學雞英文自己去會唔會有問題

一皮內一定得 講咁深英文佢都唔識啦屌

計埋機票住宿?

唔計 我三個人去機票住宿三千左右

thx

去泰國講深既英文冇用 愈簡單愈好 我仲學左句泰文 向南=廁所

唔想簽山狗

我都唔想佢黎黐冠軍

去泰國一定要識
供車攬八

黎到都係自己人
希望山狗生生性性

黎黐冠軍仲要比全隊最高人工

唔去泰國浴去黎做乜

亞洲比狗去
去過東歐玩就唔想再去中日韓秦

中韓泰就係 日本全方位屌打歐洲啦

日本咁撚多大陸狗
不過呢加歐洲旅遊景點都好撚多大陸狗

東歐有咩地方推介，之前同屋企人去勁撚悶

屌你老母東鐵又壞 住太和真係屌

大阪先多姐,暑假去東京無咩

都係果d大路野啦
而家想儲錢去瑞士滑雪

我地祖國咁強大 全世界都有我地國民既腳毛啦 好出奇咩

佢係咪可以踢歐聯

可以

除左evans真係無邊個極度唔想佢黎

美斯

好想佢黎，幫我奶袋底

過埋今晚就可以炒左老細

一齊做廢青

我一注獨中，不了

中左啲錢咪又係用黎投資，咁多本重駛撚返工咩

一齊全職廢青，得閒睇下股票，其他時間屌閪打機，幾撚正

跟手虧曬

今晚一注獨中請哂鏝區手足屌牙路

買哂收息股 蝕極有限啦 除非支爆啦

如果我中左就日日搭的士返工

有無人睇過，個樣勁得意，原來細個鍾意利物浦同奧雲

阿古路偶像都系臭雲

星期日幫利物浦測試雲迪克

本多終勝呀，一億買債券，啲息都夠你食啦

求和

佢地試我地舊石

試文加拉啦

唔要3分咪試文加拉

講下姐

條女好大食
但天氣一凍就連褲都唔想除
寧願縮係被竇到上連登

腥生日快樂

𨳒你老母

莫講話除褲
一諗起要離開張被郁真係屌你老母

1.暖爐
2.襟被屌

鏝迷個個有女屌，我屌

冷暖機部機係上面，等佢啲暖氣吹暖埋下面鳩都淋
襟被屌一陣個dom 啲潤滑劑掂到張被又臭又污糟

我中頭獎請哂全post 鏝迷屌你

不嬲唔用套
無依個問題

山狗係黎就爽手啦

今晚有冇pro,買左ps4
利申打開半職業

有

加波追psn

屌,我連會籍買,要等五日先有code玩

關乜事唔係可以落街買張卡開

白痴水貨

ps store今日新出個promotion
12個月+FIFA
邊有得落街買卡

下 點解唔係即有

u ask playstation

※『FIFA 18』將以兌換代碼形式於購買日5天內透過電郵送予會員之登記電郵地址。

見到球玉以經唔洗睇

5天內唔係5天後呀on9 check下email啦

我ut隊鏝 冇錢買黑金耶蘇同黑金Kdb

無呀on9咪要等囉

官方fb有抽獎抽曼城totw

而家？

究竟係曼聯成就迪基亞，定係迪基亞成就曼聯

波追用8 Plus?

點解咁講

問下

好多App ipx full screen 用唔到好on9 想轉番Plus

用緊6s plus喳 窮撚冇錢換

今晚中左送部X比你

你中到先算

中到就正

過左今晚之後你地唔會再見到我 你班賤種繼續捱世界啦

你落地獄捱嗎 一路好走

一路好走

換左電未 二百幾

咁口臭既

耶狗

耶青唔好走

得黃耶係真手足

Manchester United have bid £25m for Alexis Sanchez. #mufc
呢件真係一路好走有人唔做 去做狗

簽唔到，夏天轉會窗就興奮了

不過我FM save佢都係去獌

Fifa 大脾那都係go mu

Fifa不嬲偏心獌狗 ut獌狗卡特別勁 cm all go mu 基沙文 Dybala 比洛堤

班獌現實垃圾 fifa勁到抽筋

曼迷又多又無腦，出勁d咪tum到班傻仔課

山狗黎未

career我試過free晒曼聯班後衛再跟佢買後衛
最後佢冇後衛用攬住堆中前場過世

你睇波未

次次都睇

次次都唔見u

咪同啲黑人講野啦

你都係

咪同我講野啦

又要返工了

而家返

唔中六合彩

中左請全鏝po手畜去睇鏝歐聯決賽又點話

冇佢份既話 真係講唔撚通

依兩年唔訓除左穩定性有少少問題 真係好撚突出 不過唔多唔少係因為攰 但係佢又要要求出場果下吹佢唔帳

踢2場會靜返1場 不過靜果場一腳靚波已經夠拎3分

你班垃圾夠薑就出黎玩PRO CLUB

即係成世唔請啦

都冇我地份踢 睇黎把春

夠薑出黎挑Fifa 50蚊鋪

重點啦 根本入唔到決賽

夠薑出黎隻抽 一條命一鋪

有冇人開盤主客和

癡撚線 琴晚我勁到pk

波都冇入仲要59先出黎

睇下1：24 我真喺魔翼黎

魔翼 死去獌狗啦 魔 魔性啊

垃圾

Man Utd have made a £25m bid to sign Alexis Sanchez, but he would prefer to join Man City.

去獌喇

淨係歐聯出佢都ok
聯賽唔比佢出多過5場無得痴獎盃

仆你個街 好撚驚 即刻轉房

咩事情？

屌佢老母 廁所嘭嘭聲 開著電視瞓又自己熄撚左

我之前去秦國都撞邪
酒店d電器總會自己開關

有錢人,話轉就轉

同佢講 唔駛錢

仲要尾房 臭閪

有房多數比你轉 洗撚錢

尾房 屌我細個中學逼人返支那交流住尾房有聖經打開 爽到

有聖經鎮下都好 我連本聖經都冇

洗咩咁驚，做好多陰質野？

屌你 見撚到係人都驚啦

認真 銀包袋個平安符 我之前直頭見到野

訓多D喇力架

叼你老母

臨時臨急邊到搵

下個post 名nigga與狗不得內進

果兩條耶狗

咁你都唔入得黎

屌錯ac

report

山神如果嚟，佢有咩位踢？

你都係狗🐶

今晚proclub

後備

屌 換完都係尾房

下世小心d喇

屌那星 仲有三晚

開首徐小鳳播到最大聲旺一旺佢先

買返本聖經先喇

係四角打返個飛機先啦

到底山神黎唔黎

不了，洗廁所個位都比agger路霸左

番黎啦？

水貨走左咪有位比山狗坐

不了，水貨識角球旗

山狗黎輪換下中前場幾個位係唔錯既

上場唔係我
你有撚得做英雄咩

[/quote]抬價等鏝搭個阿古路比阿仙奴都好丫[/quote]
獌講d野真係

水一招

即刻叫隻G轉一轉運

哥狗英超中出四連發

哥daddy 屌打英超

我係泰國住左4晚都係尾房但係冇事發生喎 間酒店仲要幾山卡啦下

做過陰質野先會撞野

你小心啲

唔知d人有咩好驚

我讀書果陣成日撞

泰國唔係山卡啦恐怖d 係近海先勁好多

講多啲啦

依度好多小朋友，唔好嚇親人

泰國周街都係賣啲佛像雕塑 啲佛個樣先恐怖

新人 留個名 迷哥狗

假鏝

下場大衛施華係咪唔出?

拜迷?

疤狗 但迷戀哥狗 想幫佢含

哥帥回家啦

今晚pro

Can i join 巴狗鏝狗一家親

你死啦 我派出我鏝牙路咬死你

ok可以

為左反nigga我決定同疤迷和好

又多個疤狗

die bar dog

OFFICIAL: Pep Guardiola has confirmed that Gabriel Jesus will be back in "2-3 weeks" in time for the Basel Champions League game

休息多d先好出 唔好格硬黎

如果山狗黎既話耶蘇抖耐d都唔緊要

好多巴狗

全部巴狗都迷哥師

come

你本身巴迷黎

牙路疤鍠馬鈀摩迷

米屈

有冇人pro

做完gym食緊雞蛋椰菜公仔麵做宵夜比半個鐘

其實山狗唔黎無問題
但fred好似岩用？
摩狗追住黎含

有 晏少少

星期一回歸

曼城放棄左山狗

BREAKING NEWS

Manchester City are prepared to risk losing Alexis Sanchez rather than pay what Arsenal are looking to receive for the Chilean, who’s out of contract in the summer.

It’s understood Arsenal are demanding £35m for Sanchez, while agents are likely to receive another £5m on top of that, adding up to a £40m deal before wages are even discussed.

Skysports

MORE ON SANCHEZ

Man City believe the player is keen to join them and link up with Pep Guardiola once more, having been managed by the Spaniard at Barcelona.

The Premier League leaders are unwilling to go beyond £20m for Sanchez when there’s a chance they could get him for nothing at the end of the season.

It’s thought Sanchez is keen to leave Arsenal in the current window, and City’s reluctance to meet the asking price could allow Manchester United to swoop.

on9半年約29歲咁貴

真 無謂哂咁多錢係佢身上

垃圾阿狗要屈錢買人嗎 自己唔撚識自己比錢咪要同乞

防中、中堅啦，唔想見到孟加拉

比足錢咪又屌人25
金錢足球
1234

最好成世低人工無冠比班03-04既勝利球迷屌踢得唔好

防中啦
有預感廢奴下季會跌
其實買ndidi都好

好正常，又攻又守，老化一跌watt就好似耶耶

有無人打

有

得你？

反而有啲想睇山狗走唔到會嬲成點

各位手足一齊發功燈到山狗留隊

情願佢黎你出少啲

咪撚黎 好需要都好我都會咁講 半年約想搶我地錢 有錢唔係咁用 條氣唔撚順
而家留囉 冇所謂 耶穌好快出得 牙路又ok 咪頂住先

睇阿狗幾時死

想佢去曼聯

想好邊撚到都去唔到 睇死阿狗買唔買到人 睇死要放到先買

去獌佢有歐聯踢
我想佢今季完全收皮
夏天留隊咁串？

想阿狗同山狗攬炒
下年我地free簽山狗當玩具玩

係 咁樣最好

買件中堅先啦
而家我地唔急佢地急

睇到fb 咁講
冇人爭就當然成立啦，有人爭就唔同講法啦，等到出年夏天，你估一定去鏝咩，佢可以去任何球隊，你等佢佢未必等你喎，一個唔覺比曼簽左，未來幾年對賽都對山神，一季入廿幾球，唔係一件好事囉。
笑撚左

咪係後防成個炸彈 頂左佢先 同睇下防中加閘啦

佢而家係阿都未必仲入得到20幾球 去埋獌呢d攻進黑洞10球都唔知有冇

d人波都唔睇 我話比35m都on9 有隻獌話我唔識轉會運作 笑撚死 半年約35m 比條撚佢咪得囉

水貨 77分鐘比我換入仲要帶傷 幫我反勝多仔 1:3 1入球2助攻

最大問題係佢而家demand 25m signing fee + 400k weekly salary

呢d是但啦 比錢山狗洗 冇咩野 比錢死阿狗先有野 而家咪撚買啊

比錢爺爺無咩所謂 30m 唔係咩錢對油王
問題係400k 差唔多係aguero + kdb人工 咁搞法個個都會嘈要加人工

無謂? 而家咩都唔好做等兩面仆街 清唔到山狗阿會買人 睇阿狗死幾好

Hi Kelvin

反丁專家

紅紙重點，遲啲簽球星又會拎黎講數，唔可以係山狗身上開先例，係都加旡唔訓

買中場好撚過啦, 買前峰托咩

雲加真係當我地水魚

去左我地曼連你地就知味道

最好搶埋馬迪爾/福仔正選 是但賣走個

隻fred都要45m

土耳其嘢不嬲都黑店

買唱歌果個啦屌,平好多

仲要唔高 45m

仲細位個費奴 值唔值呀

哥狗加持，越細粒越勁

星期六有機打啦掛

近排煲番誇世代

咁撚得閒煲劇

屌你呀

屌乜

禮拜六緊係煲劇 今日放假

垃圾睇垃圾

我地a隊數人5粒

6粒

我地d幻幻係哂後備

未夠班上a隊既一隊

pro club 未 等緊大家歸隊

一雪maffeo 就大勝

屌佢老母仲未比code

系..好心比番我地B隊用啦

玩得好耐 等你地

渣ga

有冇位？

沖埋個涼黎得

3個防中唔係圍住日本仔 比人一個撞牆打左入細禁

對手太廢留力咋

funson

start pro?

向華 根 波追 蛆 去哂邊

開波？

3 now on

加我入球會得唔得 新人

lobby依加兩個

入唔返

水塘 根叔 蛆 石頭 去哂邊

而家4個 黎多個開波

冇人 ? 咁我沖個涼先

搵多個都冇

唔打啦 訓教 下次玩

.

都唔夠人開波

皇又失分

眼見牙朗今年不斷破紀錄

屌你輸埋..

屌你老母狼隊斷我5串1

絕殺

屌你老母笑乜鳩呀

垃圾蝗咁撚廢執柒左佢啦

屌你老母係咪手足？咁笑我

Off 冇人屌

笑蝗姐 你係到出聲當你鏝架

我會為鍠而傷心

做得蝗預撚左啦 依加唔笑唔通留返拜山先笑

雖然皇真係柒，但點解鏝區咁多疤

咪臭系

撐疤